[絲打投票] 可唔可以接受自己男朋友(如有)做偽娘?

可接受: 正評
唔可以: 負評

偽娘定義: 唔係任何一個女裝男都等於偽娘,要真係望落似女先算係
巴打唔好投票,以免影響結果

暫時有4個巴打投票

所以就算點講都一早估撚到好多巴打影響結果